明日戰記CG級數係香港版捍戰太平洋

古仔好野

劉家玲唯一敗筆

突然升lv

好過四大天王，星爺，無撚個有貢獻，食正香港電影黃金期，唔會為香港出分力

期待

劉家玲個角色搵惠英紅 啦

個cg又真係幾勁

其實劉德華有為香港電影出力

周星馳套西遊啲CG垃圾到
學下古仔用心去拍野啦食神

無咩分別, 其實放部錄音機起到都得

Mike Andrew Nash 真係好勁